[NBA] Josh Smith 呢球3分線起動入樽係唔係史上最強???

Josh Smith 呢球3分線起動入樽係唔係史上最強???

鷹王

一線鷹

矛走步-.-？

走步依然保持鷹王霸氣